返工比同事騷擾可以點做

是咁的 就有位男同事一直同佢都有幾句
到最近返工個3日 佢講啲野開始好奇怪
例如 我好鍾意染頭髮 最近甩色 我當一般傾計咁問佢幾時補染好 利申：個個同事都有問意見
佢會同我講唔好染喇 promise我喇好無？
我就答佢 吓 promise呢樣野我只會對我鍾意個個
我就走開左 佢就講bb 乖喇 聽話啦
我吓到即刻對住佢講你都痴線 打撚晒冷震咁喇
跟住佢又聊我傾計 我講到想去旅行 佢無喇喇話陪我去 我即刻又係咁講晒粗口咁
跟住我做咩都會feel到佢望我
我都以為我心多 因為條友有女
後一日返工 佢都係咁聊我講野 又話咩好掛住你呀bb
我已經好冷淡應佢 哦 吓咁樣
佢就話我對佢好冷淡 咩以前我唔係咁 咩對佢好熱情
其實只係一般傾下計 只不過無咁冷淡應佢
仲有好多
真心問 可以點算
我同佢私下一次msg傾計都無 只係工作交情

#metoo

我好鍾意染頭髮 最近甩色 我當一般傾計咁問佢幾時補染好

依d扮靚話題正常係唔會同男同事傾既...

咩promise 依d野只會對住鐘意既人做
依句都太over’....

一睇知係膠post 但忍唔住認真答症

租個ptgf

證明你係直架囉

職場有防性騷擾既條例
如果佢有更明顯既性暗示字眼，或不當既身體接觸
你可以同HR投訴
然後會轉介個案
假如佢無道歉或唔認，你可以選擇上庭，判得成多數會罰款加賠償

Promise 嗰度 笑到傻

真心 我個陣答佢係promise 只對鍾意既人做
所以唔會promise佢

大家都男人，講d咁既野的確幾嘔心

其實要睇下佢既口吻係咪 玩野嗰啲語氣。 有啲男仔其實只係懶幽默， 對埋向錯既對象搞幽靈啫。

好老實你現階段就係要 同佢只講公事， 其他一概唔講， 過多排睇下有冇改善。

唔好再開膠Post

Promise 我喇好嘛？

你似明示人啵

唱衰佢 包佢收皮

exact7ly, 依句野係可以有兩個方向理解

我全部同事包括男女都有問到..
唔係派膠
我個句係同佢講唔會promise 佢 因為我只會promise 我鍾意個個
跟手我第二日 即刻染走左個頭

通靈咁能驚？

我都以為我多心 跟住問我朋友佢有無咁對佢講野
我朋友話咁又真係無喎
我呢家避佢避到唔敢同佢講野

我又有個同事都係咁 可能佢覺得自己好幽默 但其實真係好撚煩

我個陣有講到係唔會promise 佢
第二日都即刻染走左個頭以示
雖然咁做太on9

好人好姐 搞gay

又唔知佢玩定真心定點個下先
佢哦眼神又係搞到我好困擾
唔應佢 又會好大聲咁 唉！

樓主淫底

我明 我又係成日feel到佢冇啦啦望住曬 不過未去到你叫bb個啲位但講野啲語氣用詞又好似懶係熟懶係親切 個位係佢隔離成日都要焗住應佢 仲要高職位過我 諗住好似上面巴打咁講以後同佢只講公事唔吹咁多水睇下點